{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91346"},"moduleNumber":1,"question":"Ви водій синього автомобіля, виконаєте розворот:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0412.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"5\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91347"},"moduleNumber":2,"question":"В'їжджаючи на дорогу по смузі розгону, водій повинен:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043a, \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e   \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043a, \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457, \\u043f\\u043e\\u0431\\u0430\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456  \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91348"},"moduleNumber":3,"question":"Чи дозволено рух заднім ходом на автомагістралях і дорогах для  автомобілів?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\t\\u0434\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c,  \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91349"},"moduleNumber":4,"question":"Чи дозволено рух заднім ходом у тунелях, якщо неможливо під'їхати до  об'єкта іншим способом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9134a"},"moduleNumber":5,"question":"Чи дозволено в даному місці небезпечного повороту рух заднім ходом?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9134b"},"moduleNumber":6,"question":"Чи дозволено автомобілю рух заднім ходом у даному місці в умовах   недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9134c"},"moduleNumber":7,"question":"Як роз'їдуться транспортні засоби на лісовій дорозі?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u2013 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u2013 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9134d"},"moduleNumber":8,"question":"Як роз'їдуться транспортні засоби в житловій зоні?","answers":"{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u2013 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u2013 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9134e"},"moduleNumber":9,"question":"Ви, водій автомобіля, виїжджаючи з житлової зони, повинні дати дорогу:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9134f"},"moduleNumber":10,"question":"Ви, як водій автомобіля, повертаючи праворуч в показаній ситуації  повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c \\u2013 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443, \\u0442\\u0430\\u043a \\u044f\\u043a \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91350"},"moduleNumber":11,"question":"Ви водій сірого автомобіля, вирішили перестроїтись праворуч. Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0431\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0441\\u0442\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044e \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91351"},"moduleNumber":12,"question":"Ви водій білого автомобіля,   вирішили   перестроїтись   ліворуч. Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0431\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0441\\u0442\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044e \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91352"},"moduleNumber":13,"question":"Ви водій білого автомобіля, вирішили перестроїтись ліворуч, а водій сірого автомобіля одночасно з Вами вирішив перестроїтись праворуч. Ви:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0431\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447   \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u043c \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0433\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0431\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91353"},"moduleNumber":14,"question":"Ви водій сірого автомобіля, вирішили перестроїтись праворуч, а водій   білого автомобіля одночасно з Вами вирішив перестроїтись ліворуч. Ви:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0431\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u0434   \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044e \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0431\\u043e\\t\\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0433\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91354"},"moduleNumber":15,"question":"Ви водій синього автомобіля:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91355"},"moduleNumber":16,"question":"Яким шляхом водій правильно виконує поворот на дорогу зі смугою  для розгону?","answers":"{\"1\": \"\\u0428\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u0410.\", \"2\": \"\\u0428\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u0411.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91356"},"moduleNumber":17,"question":"Чи дозволено виконати розворот у технологічному розриві цьому  транспортному засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91357"},"moduleNumber":18,"question":"Хто з водіїв порушив Правила дорожнього руху, виконавши розворот?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91358"},"moduleNumber":19,"question":"Чи дозволено буде водієві\u0009білого автомобіля\u0009виконати поворот  п праворуч?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91359"},"moduleNumber":20,"question":"Чи дозволено водієві виконати розворот у даному місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9135a"},"moduleNumber":21,"question":"Чи правильно водій, який знаходиться ліворуч, виконує поворот  праворуч?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e. \"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9135b"},"moduleNumber":22,"question":"Чи правильно водій білого автомобіля виконав з'їзд із перехрестя з   круговим рухом одночасно з водієм синього автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9135c"},"moduleNumber":23,"question":"Хто з водіїв правильно зайняв смугу для повороту у разі в’їзду на перехрестя, де організовано круговий рух?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9135d"},"moduleNumber":24,"question":"Чи правильно автомобіль, що знаходиться ліворуч, виконує поворот   праворуч у другу смугу для руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e: \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9135e"},"moduleNumber":25,"question":"Чи дозволено водієві виконати розворот на перехресті, як показано  на малюнку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 10 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9135f"},"moduleNumber":26,"question":" У якому місці водій правильно виконав розворот?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91360"},"moduleNumber":27,"question":"Ви керуєте автомобілем і під час руху вирішили перестроїтись ліворуч. Виконуючи такий маневр Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0435 \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u00ab\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0443\\u00bb \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91361"},"moduleNumber":28,"question":"Ви керуєте автомобілем і під час руху вирішили перестроїтись ліворуч.    Виконуючи такий маневр Ви повинні дати дорогу:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c,\\t\\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91362"},"moduleNumber":29,"question":"Як повинен вчинити водій, що повертає ліворуч на перехресті, якщо   автомобіль, який рухається попереду нього, почав виконувати розворот?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91363"},"moduleNumber":30,"question":"Ви керуєте автомобілем і під час руху вирішили перестроїтись праворуч. Виконуючи такий маневр Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u00ab\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0443\\u00bb \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91364"},"moduleNumber":31,"question":"Ви, як водій, повертаючи праворуч повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0412\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91365"},"moduleNumber":32,"question":"Ви, як водій, повертаючи ліворуч поза перехрестям повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91366"},"moduleNumber":33,"question":"Ви, як водій автомобіля, маєте право розвернутися:","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445    \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91367"},"moduleNumber":34,"question":"З якої смуги дозволено виконати поворот при в'їзді на перехрестя, де організовано круговий рух?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0456 \\u0437 \\u0441\\u0443\\u0441\\u0456\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0436 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91368"},"moduleNumber":35,"question":"Ви водій автомобіля, рухаючись по мосту, зрозуміли, що обрали не вірний напрямок. Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0432 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0435 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0442 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91369"},"moduleNumber":36,"question":"Ви, як водій, вирішили повернути праворуч на перехресті. Ви   зобов’язані:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u0431\\u043e 1, \\u0430\\u0431\\u043e 2 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9136a"},"moduleNumber":37,"question":"Ви, як водій, вирішили повернути ліворуч на перехресті. Вам необхідно:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0442\\u0430\\u043a, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u043e\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0434\\u0456\\u0457 2 \\u0442\\u0430 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9136b"},"moduleNumber":38,"question":"Ви, як водій, повертаючи ліворуч, побачили що автомобіль, який  рухається попереду Вас почав виконувати розворот, Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0412\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438  \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9136c"},"moduleNumber":39,"question":"Ви, як водій, вирішили розвернутись на дорозі поза перехрестям. Що   Ви обов’язково повинні зробити:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0423\\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0423\\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3,4.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9136d"},"moduleNumber":40,"question":"Ви, як водій, вирішили розвернутись на дорозі поза перехрестям. Що   Ви обов’язково повинні зробити:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3. \"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9136e"},"moduleNumber":41,"question":"Ви керуєте автомобілем і під час руху вирішили перестроїтись   праворуч. Виконуючи такий маневр Ви повинні дати дорогу:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0456\\u0439  \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0440 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9136f"},"moduleNumber":42,"question":"Ви водій, заправили автомобіль паливом і виїжджаючи на дорогу з місця заправки, повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439, \\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434  \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c\\t\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456    \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91370"},"moduleNumber":43,"question":"Ви водій, виїжджаючи на дорогу з місця стоянки, повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439, \\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91371"},"moduleNumber":44,"question":"Яких вимог повинен дотримуватися водій під час руху автомобіля  заднім ходом?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91372"},"moduleNumber":45,"question":"Що в разі потреби повинен зробити водій для забезпечення безпеки дорожнього руху під час руху заднім ходом на транспортному засобі?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91373"},"moduleNumber":46,"question":"У якому випадку дозволено рух заднім ходом на дорогах з одностороннім рухом?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91374"},"moduleNumber":47,"question":"На якій відстані від пішохідних переходів заборонений розворот?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c \\u0437\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91375"},"moduleNumber":48,"question":"Де заборонено рух заднім ходом?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 10 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91376"},"moduleNumber":49,"question":"У яких місцях заборонено рух заднім ходом?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91377"},"moduleNumber":50,"question":"Якщо в місці з'їзду з дороги є смуга гальмування, чи завжди водій перед   поворотом на іншу дорогу повинен знижувати швидкість на ній?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u043d\\u0435\\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0441\\u0432\\u043e\\u0454\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0446\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438  \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91378"},"moduleNumber":51,"question":"У якому з перелічених місць заборонено розворот?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91379"},"moduleNumber":52,"question":"Яких заходів повинен вжити водій, якщо габарити його транспортного засобу не дозволяють виконати поворот з крайнього положення на проїзній частині?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430  \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9137a"},"moduleNumber":53,"question":"У якому випадку водій може виконати поворот не з крайнього положення на перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0441\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0437 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9137b"},"moduleNumber":54,"question":"Яким правилом повинні керуватися водії транспортних засобів, якщо траєкторії їхнього руху перетинаються, а черговість проїзду не обумовлена Правилами?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0442\\u043e\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0442\\u043e\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9137c"},"moduleNumber":55,"question":"Ви, як водій, перед початком руху повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 1 \\u0442\\u0430 2 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9137d"},"moduleNumber":56,"question":"Ви, як водій, перед поворотом праворуч повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9137e"},"moduleNumber":57,"question":"Ви водій автомобіля, виїжджаючи з прилеглої до дороги території  повинні перед проїзною частиною чи тротуаром дати дорогу:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9137f"},"moduleNumber":58,"question":"Ви велосипедист, виїжджаючи з прилеглої до дороги території повинні   перед проїзною частиною чи тротуаром дати дорогу:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91380"},"moduleNumber":59,"question":"Ви, як водій автомобіля, повертаючи з дороги на прилеглу територію, повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443  \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445  \\u0432\\u0438  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91381"},"moduleNumber":60,"question":"Ви, як велосипедист, перед поворотом праворуч повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
